袁澧林真係好靚好純

真係好鐘意

講野好低B

閱讀障礙？

少女感覺

鈍就覺
食左疣加利葉咁

唔同風格 澧林個感覺係少女清純
Natabcde係女神感覺

天然呆